個9萬上50萬既post有冇2？

樓主去左邊
等緊你比料

你幫佢開啦

推

再推

成個post d 人去曬邊

點解我search唔番個post?
我尋日正想bin鳩佢條柒頭
唔知佢係咪撲緊水補倉呢

以為你呢2日沽應該賺到笑TIM, 原來如此

來緊買升定跌？

開post啦 我想見證你上50個一刻
我會日日推post架

有樣野 我欣賞你
就係有貼飛

大部分人淨吹

岩呀~睇下都過癮既

點解開係吹水台？好難揾返你個post黎睇！
繼續出啦彭sir，好想見證你上到50萬x2。

終於見返呢個post
買沽仲有得賺

放心！雖然冇人回，但係好多人睇！冇人回係因為你贏緊錢，冇水抽！你繼續輸錢，就會有好多人出返黎！你睇今日依道幾熱鬧！

留名支持

其實我都一路默默睇緊！！

🍇

睇緊=.=

巴打我支持你。快開post

我一直都睇緊你架巴打 覺得你講炒恆指好容易咁 所以都想睇吓你點上50萬 之前又話跌市仲易賺 八月可以賺5萬 快啲爆上15萬先啦

我係咪好抵錫先

我後期先有睇
我會keep 住跟進架,開新post la,我都想學多D野

繼續玩 唔好比佢停

實追得番

駁唔到

因為好多都係學野多
都冇錢玩又冇經驗可以點交流
我見都有好多人問你野丫

好多人有睇開架

樓主下星期好開POST啦
等緊你比料
我今個月賺得好少咋

留名

樓主厲害

有追開post

支持

老實講 因為巴打先有睇恆指乜都唔識
要人傾計我可以陪你賠大細

其實抄期覺得易贏錢是錯覺嚟...

易贏錢亦都易輸錢 先正確

有追 加油

無錯

留名學野

支持下，港期少玩，玩軟性商品多

樓主上多d水 講埋咩位set 同咩位食

求post link

等你啊,樓主

加油呀，我一直有追

樓主依幾日贏幾多

我想睇呀

上左100萬啦

好勁

睇黎下個月去到50

勁...

勁

你將個廿萬炒到兩萬，會更受歡迎。

詳情請參考21900哥

樓主keep住炒落去，一定得！我對你有信心！

辭工全職炒未

lm食花生

好酸

咁快就20萬 有料到

樓主,好勁！你第一日出post跟你買,我宜加仲27535坐緊,你估下星期一升唔升到？

想問樓主翻緊咩工 可以得閒炒？

我都貼飛先

我一張細期,坐得過？

酸乜撚野 佢半個月多d賺十皮 正常仲點會返工 我自己都係炒期同返下PT消磨時間 但我本細賺唔多

我睇星期一跌左先

Thxx

想跟你學嘢

留名學期指

彭巴好波 起碼拎左實質證據出來 但期巴我味攻擊彭巴 酸到

話左冇酸 同埋我幾時有攻擊佢 我等緊佢開POST

樓主無入錢 ？一野由10萬爆到上廿萬

咁希望依個post爆之前你上到50萬 下個post你開返就50上100 加油

ching咁既諗法好危險
聽好多炒格仔炒到仆晒街
俗稱贏粒糖輸間廠

巴打支持你 留名睇上50

留名繼續學野

屌唔好撚尻我啦我由你day1支持到你依家

樓主加油 一直追開

leave name keep safe

樓主今日沽定買呀

每日推post

樓主update下

幾時升番256

其實係咪上到廿萬喇？無追post

樓主聽日點睇

留明睇奇蹟

樓主

有啲野想問問，每日一開始個價係基於啲咩定？有時高開低開係點解，夜期又有無得玩？點解夜晚停左市都仲有活動？

一百萬做一套options spread 收一萬幾千，點睇？

睇見咁多新手話想學野真係笑左
不如你地試下玩下先
1個月内 我敢講8成人輸錢

其實交易要有好多preparation
Money management
已經好重要

我見你講野無logic我都笑左

300 點
大家咩環境，係咪賺左小弟一個月人工

佢係咪想講就算學左都八成輸錢？長賭就得一個結果架啫！輸錢好正常，電視見到d財演身光頸靚，因為佢地唔係炒股票，佢地份工係鳩噏！

有人5萬上90萬都未敢開post啦

就黎爆單邊

期貨 技術3成心理佔7成 新手見人賺錢以為好易 輸撚到你傻

彭乳硬去左邊

唔敢玩 玩緊正股同少少輪
加油彭巴 有追po

巴打我岩岩玩有d唔明既地方
琴日第一日入左二萬玩一張細期
夜晚十點幾平左倉賺7百幾

到今日
我應該再賺左40點
但戶口果度入面頁資產淨值反而少左
就算計埋手續費都唔應該會少嫁喎。。。

平左倉點再賺

今日有再買嘛

輪咪重危，庄家必勝

我明
利申：輸過，玩輪贏返凸

睇下夾唔夾姐，我係玩輪贏錢

睇日結單

唔洗了係我on9計錯數
順便一問手續費係咪每晚凌晨扣？

彭巴,今日點睇？

Lm

彭巴上30未
我今個月賺得好少

支持

今日下午果時27700淡左倉，平唔平倉止蝕好?

連升4日都賺唔到你要檢討下

夜期已經上到2幻8, 你要計下佢下星期一如果再上多2, 3百點你捱唔捱到...玩期指逆勢玩心理壓力會大...博回吐係咪咁值得定你覺得到頂呢?

講真8成都比左面 9成都輸
期指坐貨個壓力唔係新手可以接受到
做day trade要有一定既技術
唔知頭唔知路以為好易玩
低買高賣兩個制搞掂 你就仆硬街啦

又一個

都係300點多D啫
點解覺得277個陣要做淡先

300 點佢覺得有壓力咁止蝕就唔應該係300 啦

就係因為新手，玩一張細期咋
我只係想學多樣搵錢技能姐

穿前頂個下就好碌返出去啦
就算假突破等碌返落去再入都唔遲啦

咁呢三千蚊你有咩得著

cfu都話由佢夾住先唔好加沽...佢唔聽cfu話

唔可以亂入市學緊睇圖嫁喇

學識睇圖， 好多訊號一早反映左